全職高手01 被驅逐的高手

全職高手
一套遊戲競技類小說
(類似Witcher/Assassin's Creed遊戲風格+league of legends 舞台)
於2011連載2014結束 收穫數千萬點擊量同9.4分好評
講述一個頂尖職業選手被迫退役 之後寄宿於一間網吧從零開始投入遊戲
帶住一班game 入面識嘅新手重返舞台

PS: 啱啱即刻J完 普通話配音係比較可惜
但係啲背景靚到痴線
睇得出燒咗好多錢

我仲走左去推舊post

見到你推先特登開番個新嘅
嗰個入面比較多鬧戰都係算啦

嗰班盲反

呢套有冇漫畫版

痴線呢個位一放大條街嗰陣 靚到仆街

個網吧勁撚3D

有 但係得嗰兩集

第一集咁靚
之後差左就有比較

肯定

睇晒小說 有動畫？

正呀喂
好想睇散人把嘢

唔好太大期望

哩套野d人設同我想像中相差得太遠

畫得唔錯嘅

陶軒好似太奸，感覺佢應該似個冷酷既生意人

小說到冇咁賤

有第二話啦好似
小說睇哂

千機傘 一定好型

雖然人設(尤其藍河)真係......
但唔知點解我重睇左好多次 有幸遇見你，最了不起的你

然後,第一集灰髮個個應該唔係陶軒尼
原著寫講野個個係經理,所以應該係崔立?

藍河

變左MK仔

正正正
利申 支持 再睡一夏

番睇左幾次 好正

見到你個名諗起販罪 雖然同全職高手冇關係但都好好睇

你哋畀咗錢睇第2集 ?

前排睇緊skt vs ssg都諗緊其實用電競做動漫主題都應該會幾受歡迎

興欣網吧靚到呢
好鐘意葉修叫小月月個度

喺網吧倒數嗰陣個bgm好正

係啦，明明佢一啲都唔mk

朋友搵到bt

d人設有待改善

第2集

睇完第2集 又真係幾正

一陣睇

陶軒好似未出嚟，第一集出場嗰個係經理嚟

又幾好睇

撞名

啱啱畀咗錢

為藍河默哀一秒鐘

其實有方法比錢的話就比錢睇啦又唔貴
10蚊人仔睇哂一季
支持下等佢地有動力出落去吖嘛

個個係崔立，因為葉修之前屌佢又唔打得又唔肯努力踢左佢出隊，所以好憎葉修

全職法師既類似？

依2集係上年8月就畫好左
之後追加左投資（例如老麥搵左佢地賣廣告
所以「理論上」之後畫面會更加好（好似係

完全唔似+無關係

唔敢係D大陸網用信用卡充值
剩返D B幣要留比夏目第六季

佢同劉皓都係PK

我都係叫朋友微信紅包比人仔我,我比番現金佢

劉皓仆街D
好撚記得佢去興欣見到葉修即刻串佢仲買唔買得起煙

屌丫又幾好睇

一開始我好憎孫翔，但後來覺得佢只係好勝同幼稚，未至於好似劉皓呢種賤人咁反骨
繞岸垂楊又係一個PK
睇到佢地嘅下場真係好爽

第二集bgm 被指抄襲 日本動畫 排球少年 bgm

榮耀不是光操作就可以贏的，想贏我？再過十年吧

終於等到蝴蝶上位

Btw 人設完全唔得

出左公告,已經換左+檢查之後所有BGM+會take番責任

葉修對眼
不過煙柔戰法好好J

唔知係咪同誠哥一樣真相加工
如果係畫出黎既都幾把炮

小說入面葉修邊有咁寸

睇真d好似係近景係3d model
遠景係畫

故事唔錯，但係3d睇到有d暈

係咩 ?
我覺得佢不嬲都寸寸地

啱啱即刻比較下
點知真係抄排球同驅魔少年bgm
咁大套 都出事

大陸係咁啦

販罪真係好睇..睇完先知係驚悚樂園個作者寫

葉修唔係不嬲串串地既咩

利申未睇動畫 聽日睇

好想睇包子，魏琛，方銳

方銳同喬一帆

黃少天出場肯定會好嘈

出左兩集就劇透成日

之前睇過官方話全部野一定會嚴格審查

啲眼好撚柒

呢幾幕明顯3d場景

一睇就知賣BL喇

三天條仆街

不如你睇下原著先講啦

係BL的話會唔會第一日就1億播放量(雖然大陸野信唔過

個時睇人地整呢D電影版好正

動畫入面既君莫笑有少少破壞左我既幻想

估唔到出動畫
遊戲裡面既打鬥要點畫
晝唔好好柒

睇得出係誠意之作
一定燒左好多錢
但係d人既打扮 動靜 談吐 神態
硬係柒柒地
有陣娘味

燒錢呀

都幾好睇呀

燒哂係啲3D背景到

我覺得係對眼出事

都係有陣大陸味

重點打鬥畫得唔好 反而啲背景又整到咁靚做乜鬼

靜態野靚既話 貴極有限

何況可以重覆用

打得幾好睇喎

張數低到咁

睇左陣小說
開頭係幾好, 但之後好快就loop 劇情
最後直接去結局算

就咁睇同睇小說個feel完全唔撚同

屌你興欣咁撚靚冇左陣草根味

好想睇呢對

但其實佢一開始已經有講興欣有2層樓千幾部電腦一個月盈利10-20萬

佢只係相比起其他team係草根

張佳樂
btw 唔好BL

陳果的網吧叫「興欣網路會所」，算是比較高檔的網吧，上下兩層，機器上千，二層地方稍小，但明顯更豪華，是高檔區。